[唐姨風暴] 原來唐詩詠係中印混血兒！！！

難怪就咁望張相，都聞到太子天橋浸酸縮腳臭蝦片味

去契哥屋企做工人都好喎

呢條女心地唔好呀

肯撚定印尼華僑扮混血

同賓穎兩個服侍先生起雙飛

🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

吉妹話流濃閪會乸爆賓周

美人你真識食

1/4 同angelababy一樣中印法混血

樓主tvb打手死全家
成日post埋曬啲師奶娛樂新聞
tvb打手 宇宙第一美人老母日日俾人中出

痴撚線架？唔岩睇咪過主啦！
講到明唐姨風暴你仲成隻狗咁躝入黎？
你老母流濃爛臭閪狗也不屌生埋你呢隻臭口狗真係折撚墮！

唔知個閪有無Indomie味呢

話時話好耐無食indomi

屌你老母臭化閪 喺連登post埋曬啲垃圾娛樂新聞成個師奶咁
WHO FUCKING CARE?
STOP MAKING STUPID PEOPLE FAMOUS
你條垃圾 打手 好快全家會生癌死㗎啦 tvb嘅打手

識唔識分打手同狙擊手？
睇你都唔識架喇，識就唔會衝出嚟柒啦

吉妹

明知係娛樂野你又貢入嚟睇？
你咪仲師奶，不過係一個犯賤的師奶

傻閪英文都唔識隻仲大大聲紅字
Cares呀屌你老味，返去讀小學啦咁撚簡單都錯

一早block左佢，而家完全封鎖埋

屌你老母臭閪淨係識喺度轉移話題 而家講緊你呀tvb垃圾打手 FUCK YOUR MOTHER

宇美好mean啊

唐詩打手係咪做緊嘢

條友應該精神有啲問題，自己推post推成廿幾個留言都無人問津，日日就用鍵盤屌人老母過世，好可悲

應該純粹痴痴地線姐，慣左啦又英皇又tvb打手，明明就無開post講過咩陳家樂王號信蔡思貝，我開過個啲佢又唔提 ，遲下又環球星夢打手架啦

唐寧都係咁

印尼華僑 兒登求其都執到件

Angelababy都係阿叉嚟，老豆係德藉印度人

隻手臂執到⋯

有印度血統都拎出黎講 係咪絕世好女友無哂賣點要搵其他野講

美人有冇睇到阿木ig新post嗰張唐E 第二幅塊面成個大冬瓜咁笑撚死

啲留言好精彩

唐姨無論正面定側面都好核突

混血兒 正 餐餐食咖哩雞

我中美俄混血。所以我屋企人個個打仗都好勁 同埋都好有錢

唔怪得個鼻咁高 但成個樣睇又唔似

自膠 冇睇我以為印度

屌你唔講唔覺

真係好醜怪

印度同印度尼西亞都分唔清 連登仔真係

屌你老母關鳩你事咩
剩係知你條南亞狗全家生癌 死無全屍

幅圖見到我

死返印度俾狗屌啦閪擺

印尼印度都唔識分？
印度係陳凱琳個種樣
印尼就算唔計華僑 咪又同香港人樣差不多

打錯啫 sorry啦

唔知點解香港好撚多印尼混血
仲要個個都係1/4
我識有4個
究竟點解

終於比佢諗到新野講
無野搵野黎講

轉頭又話舅父娶左個泡菜妹
(實情係去左泡菜整大左隻眼)
所以有1/8 泡菜血統